D狗又喺SOGO搵咩呀

阻撚住晒

揾d 佢地無既野

良心

阿蛇 可能搵緊良心

【913 八月十五】 金鐘悼義士

佢老母個閪
唔夠俾人屌

Tst or cwb?

又跌子彈掛
又呃OT

不嬲都無
唔洗搵

1130已經係皇后大道東搵緊
搵到依家係銅鑼灣都仲未搵完